環保狗出黎屌柒啲人用膠紙痴窗未？

屌你老母啲海龜好撚慘架嘛